我忘記唔到破我處既男人

23歲果年，我玩交友apps遇到他，他靚仔高大，紀律部隊inspector級，條件好好。而我真係好平凡，普通樣，得條腰吸引到佢。
一開始他好主動wts我，傾左幾日唔知點解好自然傾左去開房果度。wts過程他有表明自己係playboy，唔想拍拖。我都冇唸過可以同佢有將來，果刻我應承同佢開房因為我想試下做愛既感覺，同埋覺得自己唔會後悔俾一個外表咁英俊既男人破處。
果晚之後，他有叫我做佢sp，我應承左，因為佢外表真係好吸引，但最後他都用唔同的理由放我飛機，最後我地只係ons，半年冇再聯絡。但我對他的感覺愈黎愈強烈，連自己都唔知自己係咪鐘意左他，呢半年我每日都唸起佢，每日都會睇佢既相，愈陷愈深。
半年後，我真係忍唔住wts他，他很絕情地block左我。同他上床的時候，他的溫柔同肯為我奶令我以為他對我至少是有5%的愛。佢要我做他的sp令我以為他是想繼續見我。
我地只係相處左一個鐘，但已經足以令我用一生的時間忘記他。如果再見到他，我對他的感覺只是懼怕，再沒有期待。當我現在回想起他喺床上對我做的一切，我只會流淚，再沒有當晚的甜蜜。我形容唔到果種感覺，呢兩種反差係我當初沒預料過，我以為呢份回憶是甜蜜，但最後變成揪心。
如果遇到下個男人，同佢發生關係的時候，我唸喺過程中我仍然會控制唔到自己唸起他，甚至抗拒同男人有性接觸呢一樣野。
後來我知道他不是普通人，他上過新聞露過面，估不到他會敢玩交友apps，我知道他的過去，知道他的謊言。人生遇到的每一個人都是要令你學習，我要珍惜自己。
我開呢個po唔係想話俾大家知我好隨便，自己攞黎衰，或者係搵sp。只係想同巴打講，唔好輕易去攞女仔既第一次，因為她會記你一輩子。絲打唔好輕易將自己既第一次俾一個你唔太愛既男仔，因為你一生都唔能夠忘記他。

忘記他

chicken

On9

麻友

沙sir?

可唔可以同你做朋友

唔係個個絲打好似樓主咁on9，我完全無諗起

Angela

由佢沉

搵我？

小多士講得啱：結婚要揀處女 前後上都要

一隻手掌拍唔響啊臭閪